條 J扯旗果陣硬係向左扯、點算好?

好撚灰
條j 會唔會變形

用士巴拿拗返去右邊

Metoo

扯緊定軟果陣拗?

左輪

扯左扯埋右

等我幫你含返直佢

學用左手打丁

話扯，梗係扯左啦
唔係扯左，即係軟啦

做手術割走少部份右邊既海綿體

打側插

砍掉重練！

好痛

但係咪會短咗

gay test fail

向左斜幾多度 扑野嗰陣個身向右斜返咁多度咪得

要打石膏